封鎖名單最多封1000唔夠呀

劇透撚
感情台5p
成人台招sp
政時事台五毛
煩膠
新會員
block 唔晒

仲有Kpop撚

講咗好耐 鴨免無理過

強烈要求單機版連登

著明劇透撚：收音機頭

推

要求一鍵單機